我已投賴維銘加贏馬神器

請用行動向馬會抗議

我投潘頓加美麗傳承

投咗賴維銘

已投

馬王一定係美麗傳承喎

點都係潘架啦
哂氣

為大師兄抱打不平

傻鳩

跑馬地都未贏過叫咩香港馬王

莫雷拉
今年真係佢地個人人氣大考驗

贏硬 你就傻鳩

不過亦都證明潘頓人氣過晒莫雷拉

食回頭草大量流失

狗頓都做最受歡迎騎師